外國版mon hun一問

唔想係香港買mon hun ps4 pro食炒價 但係如果外國版係咪唔會down到中文字幕

數位

唔係香港ps4網買數位都得？

直接上香港psn買數位版啦

聽聞冇中文 日英

冇中文版既芒亨應該冇巴打要